出老千是否有罪

岩岩同班fd子鋤dee，懷疑被騙

梗係有罪
好耐之前新年同玩左好耐既老死玩鋤DEE 條仆街次次數牌專登數少隻 唔洗雙炒

我有個friend成日三隻三隻咁出，完全唔跟規矩